城市論壇 選民資料 無故失蹤;種票疑雲 法網難逃？

監製：程倩芸
09/04/2017
出席嘉賓:
莫乃光 立法會議員（資訊科技界）
Charles Peter Mok
Member, LegCo (Information Technology)
黃錦輝 香港資訊科技聯會前會長
Wong Kam Fai
Former Chairman,
Hong Kong Information Technology Joint Council
周浩鼎 立法會政制事務委員會副主席
Holden Chow Ho Ding
Deputy Chairman,Panel on Constitutional Affairs, LegCo
林卓廷 立法會政制事務委員會委員
Lam Cheuk Ting
Member,Panel on Constitutional Affairs, LegCo
主持 : 蘇敬恆
地點 ： 維多利亞公園

聯絡: city_forum@rthk.hk

Tag: 周浩鼎,城市論壇,林卓廷,莫乃光,黃錦輝

根本想it界變公司票

it狗

IT禍港